# Gomoku
Projekat iz predmeta ORM2

## Kratko uputstvo
Sender se pokreće upotrebom komande `make sender`, nakon čeka će se kreirati fajl `bin/sender` koji je potrebno pokrenuti  
Receiver se pokreće upotrebom komande `make receiver` nakon čega će se kreirati fajl `bin/receiver` koji je potrebno pokrenuti  
Oba programa zahtevaju jedan dodatni argument, koji prestavlja ime fajla koji se šalje/prima.

Pre pokretanja `make` komande moguće je promeniti podešavanja, izmenom fajla `src/config.h`.  
Ovde se nalaze svi potrebni parametri potrebni za rad protokola

## Autori
[Kosta Svrdlan](http://github.com/goust6)  
[Mario Perić](http://github.com/randomCharacter)
